暫緩?撤回?咁被捕義士呢?受傷平民呢?

我發夢覺得大家expectation可能有所唔同
但我地唔係要階段性勝利
我地要停止政治打壓 還香港人一個公道
有街就上
有聯署就簽
有長輩圖就share
有新聞就forward
持之以恆 長期抗爭
我地唔係CCTVB唔要是是但但

一日唔撤
都唔可以話勝利
不撤！不散！

一定要 撤回條例 䆁放義士 警犬道歉

形勢對香港人還是很不利, 一定要繼續努力
繼續等多D人知呢件事
藍絲變中立
中立變同路人

唔止要䆁放被捕義士
受傷義士都要賠醫藥費
條例要撤回
有份打壓香港人嘅部門全部都要道歉

釋放被捕人士
追究開槍責任
結束林鄭專政
建設民主香港